三間球會移除會徽內動物以支持World Wildlife Day

The three Premier League teams have removed the animals from their logos - the Villa lion, Wolves' wolf and Albion's throstle (song thrush) - to highlight the increasing loss of wildlife around the world.

狼隊冇狼
叫「隊」

仲有呢兩隻狗

係永久移除，定玩下一日表態活動？

英超